有無人跌左黃色iphone係小巴

而家返工
放工去交俾警察
物主最好快啲放工前打黎 等我交還返俾你

我想問你之前係邊架小巴汁到？

mk 通宵小巴
目的地唔say